其實連仔搞加密功能對cd-rom好唔公平

Cd-rom都係人
應該要好似會員咁有權利睇post

啱

同意

連仔快撚d回應

cd-rom真係慘

推 推出連仔回應

Agger

test

我要求冇e 個功能

人人平等咖

又話一家親嘅

cd-rom 都係人

點用⋯

咁Cdrom會睇到咩？

好衰囉咁樣
人地滿心歡喜咁入嚟睇post 點知乜都冇

咁嚟對啲CDrom真係好唔應該

有ac有咩特別

唔公平呀 要交代

同意樓主

支持樓主

迫我申請番個ac

岩牙Ching

駁唔到

咩係囉，咁樣好衰

？

連登講人權！講公平！
Admin今次就唔啱啦！

對cd-rom好唔公平

真係好唔公平

cd-rom 都好慘假

連登冇左cd-rom應該好快收皮

屌你老母 整個加密黎做咩
小圈子圍威喂好撚巴閉咩

好慘呀佢地

成班垃圾連登仔搞小圈子

今次我都唔撐連尼住

好慘呀cd rom

正阿喂

高登玩到爛既，連登繼續有人奶野

咁eng d傳銷做極都有唔係無原因

cd rom好慘㗎

睛

你登出咪知囉

.......

冇ac學乜撚上連登呀cdrom
留言駁我呀屌你老母

樓主講得啱

好唔撚公平

屌你啦 cdrom好慘架
留唔言都話 而家連睇都冇得睇

好慘啊cd rom

仲有5個code 想要tg 我

呢個Post好無聊

啱呀屌

強烈要求admin發放更多邀請碼

我啱啱都特登登出睇

希望可以改返等大家一齊討論

Cd-rom好慘

屌 唔好咁啦

咪係咁唔公平 連餘愛世人㗎

CD-ROM都係人，我地唔可以咁唔公平

［member] 食屎啦CD-ROM [/member]

我都想睇

hihi

Can you see me?

好過份

連登係大家架

welcome to lihkg

咁樣對佢地好開心咩？

[menber] test [/member]

[*]

串錯字

屌我真係有code㗎

真心冇人性 唔俾人睇都有 咩世界

同意樓主，呢個function真係唔多公平

真係好過份

整埋晒d 小圈子野

testing

撚晒成班小學雞出黎

咪就係

其實呢個function係防d仆街仔姐
洗唔洗成班好似好優越咁

支持樓主！

［member] testing jj [/member]

咪係囉

岩呀ching
[member] [member/]

自膠

屌你

其實CDROM都係人黎既

搵唔到個鎖啊

留名

連仔咪開放左注册等多 d 人1入嚟 law

唔公平

連仔咁樣分化人

屌你班連登仔咁都睇唔到

有ac自命高人一等

有左加密你叫cd-rom點算

實在太過份了

我地要相信每一個人

啱呀

［member] [/member]

Ching?

［member]testing[/member]

屌 自膠咗

🙈

［ member] [/member]

.

仆街唔識用

我唔識用呀

[Img]hihihi[/Img]

留名 支持CD-ROM 反對加密功能

非會員會睇唔到？

成班user係度圍威喂

我諗就係啦

cdrom唔洗睇post咩？

我我

咪囉 邊可以咁架

應該增加連登透明度 比CD-ROM 可以自由咁上連登

好彩啱啱拎到邀請碼

曾幾何時，大家都係cd rom

on99

人人平等啊

點解我唔明

點解唔俾cd-rom 睇喎

真係太自私了

agree

公平d喇 無ac留唔到言已經好慘

香港要贏 連仔就要輸

連仔無諗過cd-rom感受

係囉

Hi

留明一試。

反對小圈子

人人平等啦

[member]新功能又幾得意喎

Lm

Ccccccc..

留名幫下cd rom

陰功

好唔公平

大家都做過cd-rom，何必咁對人呢

[test]

咪就係 你地未做過cdroom咩

唔好咁啦
人地講到明愛lihkg
你地以怨報德 好唔要得

好慘

正啊

CD ROM

跟本就係剝奪人權

連尼住搞埋啲加密功能根本就係破壞網絡公平使用原則囉

咁樣玩鳩人會唔會唔係咁好呀

Cd rom hello~~~~
冇ac?
慘

texting123

有冇搞錯

屌 當年你地咪一樣冇ac

係囉，應該個個都有權用連登

Testing

正皮是給樓主的

好唔人道
明明cdrom都係連登仔

做人大方啲好啲

支持樓豬

講得岩

好橙

點用

係咯 唔應該咁絕

可以教下點用嗎？

唉

做咩要咁對佢地

咪係囉，又話連登有愛！而家搞埋啲小圈子

咪咁衰

試用

［member］testing［/ member］

cd-rom都有人權

好似口講vs心諗咁

[img]覺 [/img][/img]

好唔公平 應該人人都有權睇

[*]test

係咪可以貼丁圖？

1234

點解要搞加密

[member]testing

啱啊 佢哋真係好慘

好唔公平囉

佢地好慘架 唔好笑人啦

有幾多人係買HKG+ VIP 而有code開accout?

強烈要求取消加密

咪係

對任何人都應該要公平

推

撚狗咁撚班港豬
呢啲係慘事好無

[*] I agree with you

cd-rom無得睇我地討論好唔公平

好慘囉佢地

都無得加密嘅...

haha

而家連登帶頭杯人

Test

u

走啦 cd rom
[member] 成班傻閪 [member]

再柒多次
cd rom冇得柒

點用架

強烈要求人人平等

[/quote]

點樣加密架

[member]係咪咁用？

［member]咁樣用？［/member］

唔好咁樣，以後我冇登入點睇嘢啫

恰9無Ac 的人

CD ROM都係人

原來要更新先得

猜人名

同ps4 post一樣
冇機唔好入
冇account唔好入

唔公平唔公平，彰顯公義

連登既核心價值去左邊

[member]😫

[memeber] test [/member]

照樓主意思做就公平啦

[black][black] try[/black][/black]

[member]屌你仲唔得［\member]

[memeber][/member]

[member] ［/member]

唔好咁對啲CD_ROM啦

點用㗎

cd-rom都係人

佢地都係想睇下post啫 唔洗咁

cd rom 都係人，唔俾人睇實在太撚自私

支持取消

cd rom 好想睇呀

試玩下先

強烈要求連仔開放共用fb ig account

終於做到會員

屌你冇做過cd-rom咩？

我都覺

[member]成班傻仔自拍 ［/member]

點解我睇唔到post㗎

連登有愛

Cccccccc

你班仆街真係好撚賤

try

係囉，對啲cd-rom真係好唔公平

cd-rom 快d 回覆啦，唔明吊到佢地明為止，我真係睇唔過眼

點加密

123

cdrom都要有會員權利

[black][/black]

好慘！

<em>test</em>

[member]test[member]

不過如果有hollam 咁靚嘅女仔成為我地一份子
我哋一定好歡迎佢

試

試下先

個個都加密無人睇到

[member]仲好

你班仆街

其實CD-ROM 都係人

[member]手殘打少左/［/member]

cd rom 也是我們一份子

［member]我都想知/member]

咪係，好唔fair囉

求教學

強烈譴責

[member] Testing [member]

呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

[/member] 有ac 我得咗

而家搞到好似小圈子論壇咁

有冇CD-ROM想要invite code啊？我有一個
此內容雖登入才能觀看

好無聊

推到開放注冊

大家都是連登仔 不用分得那麼細

testing1234

CD ROM冇罪

人哋申請唔到好可憐架，希望admin幫佢哋開ac

係

點用？

[*]test[*]

死番出去啦cdrom

?

想谷會員人數駛唔駛咁呀

其實呢個功能真係好無謂 對cd-rom公平咩

[member] testing

點加

為cd-rom平反！！

CD-ROM 都好慘

我都覺呀

岩岩用邀請碼開左新ac

無錯，要求為一眾CD-ROM 平反，否則發起罷上連登運動
CD-ROM 都係人，真係好撚唔公平

唉 真心覺得佢地都係想正下皮姐 邊有錯喎

支持cd-rom

贊同呀駁唔到

啱呀！！sharing means caring